DSE分數入大學問題

我今次DSE考到334344有冇機會入到城大嘅水泡科？

實入到

理科嘅話入到

不要入materials science and engineering

B5 18 分汶水啲

睇你個44食唔食到weighting?

ict同phy

理科實入到，但city今年改咗制，自己諗下啦